是日晚餐 餓撚勿入。。，，，，，，，，。。。。。。，，，，，，，，。。。。。。。

嗰噠屎係咩嚟

笑左
係咪講緊塊朱古力薯片

食屎？

朱古力薯片黎嫁

幾好味

朱古力薯片好難食

好味

好怪
又甜又鹹咁盛

🥺